動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

和平抗爭

推機場，屌哂你地啦!
如果覺得撒回係小勝，即係入機場正確啦；
如果覺得撒回係奸計，咪更加要入機場再揸春袋囉！
連登仔你地醒未，追番一球當贏左要改變策略，唔係鬼係咩！
何況只係Var有機會有12碼Ja, 球證足總都係佢地人！
唔去機場正傻西瓜！

By the way , 旅客緊係排離境大堂條隊！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

推

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

留番條鐵路，留番條生路，
唔可以再徒步行公路，今次會好危險

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

[國際戰線] 穿雲箭已抵達北歐國家 The World is Watching

真係有用架！